1. Створити новий тег можна за допомогою методу document.createElement;
2. Перший параметр цього методу приймає значення куди саме буде вставлено елемент. Є такі можливі варіанти вставки:
   "beforebegin" - перед тегом;
   "afterbegin" - відразу після відкриття тегу;
   "beforeend" - перед закритттям тегу;
   "afterend" - після закриття тегу;
3. Видалити елемент зі сторінки можна методом remove, а якщо це дочірній елемент, то можна методом removeChild.
